（IQ題）科學角度，有咩會害你呢？

第2題，科學角度，邊個最靚女，靚女要有埋表記載

答案係樓主

好害怕，日日追蹤我

一) 樓豬
二) 樓豬幻想中的超級女神

鉀鈉鈣

李....

答案係氫

氫氦鋰